有無人同我一樣覺得沽空機構錯唔晒？

股價同現實層面脫節後
咪唯有靠沽空機構壓低個價

GME事實上基本面係死晒 等轉型/破產

但沽空機構錯在沽突
呢樣野其實表示美國金融體制有問題
同埋
咁多值得沽空既公司唔沽 tsla , ZM
要揀d已經無乜人玩既股
變左長期沽空就長期賺錢 最後爆煲

tsla點會無人沽，輸到仆街姐

咁想講就係真正應該要沽空既股
機構唔做野
反而去沽d無人玩既變成穩定收入

如果沽空機構大肆沽tsla zm同現實脫節既股
咪變左英雄

Tesla2020比人沽到仆晒街

沽空得太多就預咗畀人玩
呢個咪就係基本面

沽大過100%已經係錯到離譜

冇人有錯 市場本身就係咁
股票本身就係有上有落 有嬴有輸
淨係散戶點會谷到隻股票上十倍 咪撚傻

係現實當中
係沒有沽空的一事
人人自負

其實大部分都係大戶入場食埋個氣氛

散戶佔兩成都無根本係大鱷食大鱷

認真唔識 沽可以大過100%有咩問題

上年沽爸爸班契弟輸到仆街

所以就算散戶300, 500入完最尾變zero都好
佢地都係冇錯, 只係輸錢咋MA
佢地話人地2008年係殺人兇手
果陣唔係散戶貪心貪高息 次按都唔會發生啦
佢地又問下自己老豆老母當年點樣落搭
唔通巴菲特08年出手救銀行 如果結局係輸到破產 佢又屈美國政府賠錢咩

啲機構做完沽空之後係咁唱鳩間公司去令個股價下跌去獲利
令間公司嘅股東利益受損
做咁多年仆街嘢而家有次咁獲嘅時候

叫報應

錯在沽突都錯唔哂

呢單嘢係佢貪心沽突引致

有咩好開脫

無視風險最終被風險反噬

大戶輸打贏要都無錯？

冇錯呀
你有你沽，人地有人地買
邊個賺或蝕咪照食囉
輸左就賠，唔係要贏錢d人賠埋你哥份，輸打贏要就唔得囉

個答案而家咪發生緊囉

星期4之前都可以話錯唔哂 但星期4果次之後 佢就錯到離哂譜
唔攞返幾間黎際下旗既話 分分鐘成個股票市場會引發信心危機 即時崩盤

Put TSLA free money

贏就自己袋袋平安
輸左就比賣唔比買 等全世界幫佢平價填倉
真係CLS

即係大戶賺錢就得，散戶就一定要送錢？

監管機構出得沽空呢樣野就即係機構多一件工具賺錢

我就爛.jpg

沽TELA 都輸左400 億

係無錯
幫大家睇清overrated嘅公司
但今次係條友太串同沽140%

同埋星期四黑暗到唔比人買賣，只可空頭平倉

公平嘅一係就停牌大家無得操作

但依家發生緊野同沽空比率大過100%既關係唔係好大
姐係假設今次gme 沽空比率只有90% 個嚴重程度都係差唔多
我明白越多%越泥足深陷但係我想表達既係100%呢個threshold 無乜意義

藉口
想人仆街啫
壓壓壓壓佢老母咩

班人賤撚到

乜有人屌7佢沽空咩，只係全世界想同佢賭

只係佢去掹人網線先比人屌7死之麻

唔搞小動作就算老散輸左，都唔會去打官司啦

股票市場有對錯？
大戶錯左沽突？？？
咁樓主可唔可以話我知咩叫正確？
gme正確要係幾多錢？
笑撚死

係沽空機構投資既角度定卷商做生意既角度睇 沽空超過100%明顯係錯誤既決定
不論係沽空機構定brokers都完全冇做過風險管理
而星期四出晒cheat 又放假消息等等 更加係超錯

呢個世界無人會有錯架, 個市場有漏咗比你short 到>100%, 你又唔係第一日知道short put嘅風險

成王敗寇,自己要為自己做嘅事負責,就係咁簡單

大前提係如果佢唔係想利用呢個方法賺大錢,佢一開始又點會開間專做沽空嘅機構？

呢個世界邊個講過做生意係必賺架？

沽空超過100%係總數唔係單一機構
你又知人地冇做風險管理
唔通你班散戶allin sh咁又叫有做風險管理
佢放假消息你可以唔信
如果放消息都錯咁成班網民出晒po叫人買又夾埋目標價呢d叫咩

算啦呢度d人唔會聽

唔係離譜，只不過後果自負

你股票賺錢嘅時候咪又係有人因為咁而蝕錢

你講到咁大家都唔洗玩股票

你擺得錢落去就預咗有風險輸架喇

本身都唔可以話佢錯
但星期四開始駛橫手
咁樣就錯哂
自己柒左就改遊戲規則

見到總數過100%唔減磅唔止蝕都叫做咗風險管理？

見到班網民癲咗咁想做死自己都唔搶入貨埋一份？

講到尾咪又係為錢市場哪有錯對

散戶都check到沽空比率 沽空機構唔check 同求其買隻股冇分別 咁都唔叫錯誤既投資決定
風險管理有做好 Melvin capital 香櫞 佢地洗撚輸到咁咩
要做風險管理既話 佢地一早應該平晒啲倉去 唔係個risk根本極大
不過唔排除佢地星期四出cheat果吓 做咗好多「風險管理」既
不過星期四前肯定冇囉

你見過人地盤數？你知exact7ly人地沽左幾多股？
又話咩習近平都平唔到倉 請問ss左未啊？
佢地用3萬買左你貨未？有邊間破產未？
又話人假消息？人地話自已沽到就死頂唔順你又信

係2016 俾人沽足4年

tesla係上年空頭輸得最多既股票點會冇人沽

輸左幾多錢姐？破產未？
all in sh 係最好風險管理啦
所以話連登仔開投資公司一定勁巴菲特

沽咩突
沽咗冇人買咩

預咗負評

如果香港樓市都有得沽空你估樓價會升定跌

你邏輯都幾搞笑
散戶all in係唔好 但關沽空機構做錯決定咩事
姐係好多人打劫 所以你打劫就做得啱？
風險管理唔係剩係局限係破產 輸錢都要做風險管理㗎
而輸錢果part 唔講咁多 我地拭目以待啦

你不如開個post講林鄭同黑警其實錯唔晒

可能唔係沽空機構沽突，而係對衝基金買突。有對沖基金大手long call，令期權莊家接突咗都唔奇。

講得出理據証明人地股價將來點解會跌
Fced 咪正常操作囉

而家監生做市炒完再拉低人哋股價

本身間公司唔洗咁快執，重有機會番身，而家比您沽到執，啲員工無工開您唔講？

OK 等32875
到左開PO BIN9我

冇話岩定錯嫁
只有贏同輸姐嘛
錯就錯在唔服輸，出矛招

沽左就預左風險無限大
邊有對同錯之分

制度上有沽空呢個玩法
沽就無錯

所以而家質疑既係制度

沽空個概念無錯，我個人認為Citron份報告其實有佢道理，只係佢特登開個無理低價同埋寸嘴，加上沽過籠，變咗賺錢手段先係問題

正如一件武器好唔好，係睇下落係咩人手上使用

笑死，沽空機構都有人護航究竟奴性有幾重，同埋唔好政治上腦，我地係想中資死，但唔等於所有令中資死嘅係好人

同埋你根本唔明沽空機構點搵錢，佢地係用自身影響力，同信息差收割平民，簡單比喻:

今日個個睇好A蘋果係正嘢，用10蚊買，但沽空機構一早知A蘋果有毒，但唔岀聲住，甚至一齊唱好，自己建立好空倉後，見有水位啦，對外公布個蘋果有毒從而賺錢。而呢個只係正面例子，好多時個蘋果有冇問題都係由佢吹，只係用機構影響力嚇到人散貨賺錢，呢班人係活生生無本生利嘅社會渣滓，我屌你老母

啱，仲要睇市場有幾多流通股本，假設今次gme 沽空比率只有90%但因為散戶(or whoever) hold 住d 股搞到得返10%流通，short 倉都係會gg

咁點解調轉作一啲空頭支票利好消息唱好又無問題？因為方展博一定係好人，丁蟹一定係壞人？

啊屌你唔識字定冇邏輯？我話沽空係仆街就等於唱好係好人？用下腦，兩者都係用機構影響力、信息差同資金量無本生利收割平民，佢地行為只係賺錢

咁你嘅反對嘅係機構運用影響力造市，並不是反對惡意沽空呢個行為

咁又差好遠... 沽空機構又未去到果個lv

你個名覆都曬時間 巴打你幾好心機

no right or wrong,

其實係
你沽到149％，280％都好 係冇問題
只係人地要夾爆你 仲要係你一直都睇唔起既老散 都係冇問題

我只係重申商業世界只有利益，冇好人存在。

所有嘢都係為賺錢，你估真係好心提你，喂你買貴咗啊！

我同意，只係唔明啲人係咁問沽140%有咩問題

得啦 最撚清高係你 DLLM

市場永遠是正確的, 錯的是人的誤判

散户同大户莊家不嬲都對立架啦

後面洗橫手嗰啲呢

無記錯，佢係未喺Twitter講sucker at the poker game之前就買好哂option，咁樣算唔算係幫緊行業重生？

係啵 計漏左
好啦差唔多lv啦